上雪山用，timberland, columbia之外有冇平d既牌子

上雪山睇雪

外套columbia要千零蚊，其實咁大件都合理 但係好日都唔會用，見依家千色leaveland有6舊幾既，買果D會唔會好D?

鞋既話， timber休閒果D 幾舊但係應該要高筒果對?
千幾蚊幾貴下，有冇D平D推介

thanks thanks

連登仔應該係踢拖去

講真你都去得雪山睇雪慳果幾舊做咩啫

上雪山千零蚊點夠呀

千零蚊貨仔出街著就得

有啲錢無得慳架

Agger 樓主唔好慳 columbia可以執齊成套雪山裝 你預坐底4，5千。基本野就速乾底衫，雪褲雪厚嬲，雪鞋。其他覺得自己要用就買，身體強壯以上都夠哂。

去留意下d 行山牌子
會抵玩過columbia 好多

Re:echo 質素如何？

唔該晒各位

呢間既戶外用品ok 嗎?

睇完一輪發覺leaveland垃圾黎 決定skip

毅成ok啊
但其實你可以講下想買咩 等巴絲們容易啲俾意見你

哥倫比亞d野唔cum用
特別係對鞋好快收皮

有錢上雪山，無錢買雪褸

喺度都睇到慣晒
個個都問咁樣夠唔夠 呢件又頂唔頂到
有時都幾無奈

Salomon, Arc'teryx
呢兩間好過咩Timberland, columbia, the north face多多聲
有啲錢唔慳得

仲有Patagonia

呢個牌子堅貴

同Arcteryx差唔多價

漏左講 係2月果陣去白川鄉 睇點燈 睇完就落山返酒店的
應該唔駛咁pro? 未去過唔清楚 麻煩晒大家

唔理呢三個貴牌子
都仲有好多 mont bell/ jack wolfskin/ millet/ northface 等等 係好野

爬左一段時間
暫時買左uniquo 底衫 羊毛衫

褲就uniquo 新果條防風褲 (應該打底用)

普通頸巾 同 防水手套咁

差對厚底鞋 雪褲 同外套

麻煩晒各位 咁哥倫比亞 skip得 仲有lufama , north face 果D 可以嗎

唔一定要呢堆大牌子 平平地就ok

雪山我都去過但唔覺得太凍，當然留得唔耐喺山留左1個鐘大概就走

自己就uniqlo heattech 加羽絨背心，岀面一件風褸擋風，褲就legging加牛仔褲，著行山厚襪，鞋就鳩著屋企對nike af1去

嗰時仲落緊雪，熱到除埋冷帽手套喺上面點著支煙就好暖了完全唔覺得凍

利申:標準高登仔唔怕凍

未出過城 其實係睇邊種雪山? 歐洲乜7瑞士果D應該就唔夠
係日本應該會稍微暖d ?

巴打如果你日本其實應該唔洗咁嚴重，同埋天氣都好影響下落雨咪凍d，同埋你上幾高留幾耐 真係行山既話建議買番對真正行山鞋好過timberland，同埋帶定雪爪去

落雨凍好多 大太陽就仲暖過香港冬天

一日local tour 應該搭車多過行 唔係行山既 純粹有個鄉村 跟住係附近遊覽下 到咁上緊就落返山

係睇過陶寶都有 有D釘可以扣落去對鞋度
14蚊 only

montbell啦唔太貴
山系brand黎講唔失禮

去日本買montbell 啦，周圍都有分店好方便

正有此意
名古屋果邊都有outlet 同大商場既應該

請教下邊款做外套最好:

呢度有產品list

麻煩晒

咁就要睇你點睇點燈
如果要一早捕靚位影相 就真係要著咁pro
如果為左睇下 行下普通一件羽絨夠暖 鞋就最好防水+厚底
入黑之後 條斜路又黑又多人又滑 鞋真係重要
加上走又要等車 真係腳底凍到上身

你睇呢個好過啦，日本店款式多到數唔晒，間間舖都唔同...上雪山揀防風同撥水性，褸上面個牌有資料同圖，唔識日文都會明

係雪山滑緊雪
可以唔駛咁誇張。
一件防水兼厚，我就用緊Columbia omni-heat
其實主要底個d姐
I turst u記
鞋我用緊caterpillar,記得大陽眼鏡，手套兼厚襪

我今日一唔用太陽眼鏡即刻傷左D
利申：自爆

照睇唔會啦 佢仲要上高山成埋lunch先過去白川鄉 我諗去到都4點幾
yes 漏左羊毛墨 會買埋 加個暖包 我估頂到下

上面個D衫係我ski用

用iphone有冇問題

仆街
但我身邊D冇事

全部人D iphone都冇事

上得 -1 至6既山.著 north face 一千蚊左右外套夠唔夠?

留名

上雪山 女朋友iphone 凍到50%電 自己閂左
我就無事

其實要睇料 同你買嗰件係咩囉
你一千買件hard shell實唔夠
如果係買件fleece外套 到時大風 你又收皮

夠唔夠係睇當時天氣同睇你自己體質

我都同屋企人去咗雪山 負十幾廿度 啲電話都冇事

冇計人7

Canada goose

去日本買montbell 啦，去石井山專買，有得退税！

有錢少少可以去L breath / 好日山荘買d 大牌日系款，Haglofs Lowe Alphine The North Face 日ver cutting 好撚正架。試過就知，唔好拎香港d 鬼佬cutting 比。

最後千其唔好買patagonia, cutting 差 design 差，除咗佢之外我真係未見過有公司出baselayer 會搞到d seam 位吉肉

利申：Arcteryx 死忠，十鳩幾件

下年會去瑞士個邊
學生仔一個budget唔多
應該買咩好

買機票

patagonia fleece唔錯喎
利申 未買過佢嘅base layer 有patagonia 都有arcteryx

其實patagonia 件torrentshell jacket 得唔得？

睇你去邊同做咩
不過俾我都係會買返goretex

去冰島當擋風用 同埋我打算上山著 當最外層咁 我唔知佢同hardshell果啲有冇分別